[絲打入] 泡菜仔定日本仔啲屎香啲

:泡菜仔
:日本仔

推